Yahoo拍賣 - 比X星科技騙咗買咗部用唔到既Printer

事情係咁既
我同我朋友想買一部printer自用
可以印到A3彩色整poster
而我朋友係Yahoo!度搵到一間賣得算平嘅

描述：
最高解析度 1,200 x 2,400 dpi
黑白/彩色輸出每分鐘 55/50頁(A4)
首頁輸出最快 3.5 秒
可使用 55 ~280 磅各種紙材類型
500張標準紙匣及90張手動送紙匣，最大進紙量可達5,105張
ASIC 933MHz CPU，內建記憶體1GB，可擴充至2GB

已加一個紙匣 總共有2個紙匣
可同時放A3+A4紙
黑白/彩色自動雙面列印
9成新 完全冇損壞
原價25888
現售2500

當時件賣得咁平咁我哋就WhatsApp個條友
但問咗好耐佢都Hea覆我地

我朋友就叫到$4000
佢叫我地盡快入數
並且上佢葵芳去嗰間公司自取

之後我哋當時是左A4係冇問題嘅
其他嘢冇好仔細咁睇

之後運返去我哋宿舍

但我地發現A3係完全印唔到
而且印咗幾張A4之後就印唔到

俾一個做電子嘅專業人士睇過之後
原來佢嘅圓盤壞咗
即係佢壽命到咗期原本可以印到70,000張紙
我賣比我哋嗰陣時淨係得幾十張
而且啲碳粉啦同其他嘢全部都到哂期
換過都要三千幾蚊同買一部新冇分別

雖然買二手 但呢個人咩都唔講
隱瞞咁多嘢 原來咩都到晒期即係賣一部垃圾比我哋
想同所有連登仔講唔好幫襯呢間二手

點架一時2千5
你朋友又4千

一折9成新你都敢要

你攞出去output a2彩色仲平過你買部機 戇鳩仔